今晚仲唔嚇到你班曱甴唔敢再出黎抗爭？

無錯 真係嚇一嚇到 估唔到比緊錢養緊一班豪無人性既黑社會，不過曱甴你哋就真係嚇到啦 嚇唔到香港人 70後至00後九成人記撚住你地 同你地玩足30年。

最黑暗的時刻 但我們死不認輸！

光復香港 時代革命